咁辛苦返工托柒咩？帶到錢入棺材？

你返工都係為錢咋嘛
聽日就成班支那人黎到香港
到時肺炎大爆發
死撚左咪又係帶唔到錢入棺材

萬一咁好彩無病無痛
咪交稅幫班支那人埋醫院張單囉

林鄭就係睇死唔會有人敢罷工
班死黑警OT費已經要硬食
依家班支那人既醫療費都要你地硬食埋呀

仲返工？

用自己錢醫完班支那人仲要用自己啲al幫自己隔離
同中出完你之後仲要妳自己出錢去夾公仔有咩分別

算啦， 佢哋自己選擇
平時叫人珍惜生命， 但佢哋睇份工大過自己條命

另類花式自殺

已經全公司罷
ART FREELANCE HOME OFFICE

根本我罷唔罷都無影響，返工喺屋企返就得

人為財死，一早覺得係香港做人啦知為乜，一生只係為左錢而生存，好多人都未享受過人生就入棺材，死到臨頭仲掛住返工，做人做到咁真係抵鳩你地班唔肯罷工既奴隸死

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

推